螞蟻唔計息退翻錢

[url]【最新】螞蟻集團香港公開發售申請股份款項，將不計利息分兩批退回

面面

話蝕息班死窮撚去晒邊

麵神

講緊佢hold起你舊錢而賺左既利息唔退俾你呀

計息係銀行同個客既事喎? 唔係咩

點呀你

孖展另計
孖展係問卷商借

好撚柒

今次財經台巴打柒左
又比人恥笑了

出面大撚把人話蝕息
講事實je

我借大耳窿㗎

一屌，即刻就犯國安法。

出黎做野未?
點解你可以咁柒。。。

算啦

講下笑

大家笑下唔使認真

馬蟻退俾銀行，銀行退返俾客

算啦
銀行孖展息多數要硬食

孖展啲息都係要自己比，仲唔係蝕

真心一問借咗孖展果D洗唔洗比返息間行

無人要你借孖展lo
等陣又有人話我7

衝出來7

人地講佢賺左d息唔會比你

你同銀行借媽賤d息係你同銀行 個deal 呀 天才

佢退本不退息明未
你借錢入飛當然要俾息
你抽唔到一樣要俾息

緊張美國選舉結果既人睇到哩個post可以放鬆下

柒撚到 坎掉重練喇

梗係要喇

秒自殺回覆

你老母生你O個時個腦係個屎忽度?

你借緊卷商錢做孖展 未蝕咁多日囉

夠鐘番學啦 唔好玩電話啦

4日者

買左幾多

條柒頭真係唔撚識

Pin呢句

衝出黎

原來你先係死窮撚

獻醜不如...

ROP

打和！ Super!

Z風暴？

傻鳩

你真係唔識架喎

睇你平時做人都係識少少扮代表果類

熊二? 熊三? 邊撚到熊? 睇過? 屌你老母

驗下腦啦 中文都唔識睇

分兩批
咁係咪有班要蝕多兩日息？

好撚柒呀你

推呢個

搶到一樓仲要咁7， 你真係天才

柒到

D傻散唔使教精啦

不如你去驗下眼啦

順便驗埋智商

但借㐨展總要俾返息

即係點 借錢買股個班 銀行原銀奉還？

樓主做乜衝出黎柒

😦

借錢個班都要還息

佢本來好開心，俾你一野擊沉咗

希望佢睇開啲，唔好做傻事

Lm笑7你

抵死,抽支那股

我睇左公告，覺得絕大部份情況都應該係第一批，即今日退款

算啦，如果係借銀行孖展既話蝕息唔算好多

連燈真係大量呢d字都未識睇既戇鳩仔

財經多on9

一句咁簡單嘅野都有唔少人諗錯隔離。

但牛牛退唔退返息比客先得架

吓

唔係樓主柒喎

係咪識日文唔識中文?

Ching你就唔要得喇 四樓就踢爆 我仲想睇多d柒頭架ma
呢個post作為弱智探測器真係一流

未借過孖展都知啦
有無咁撚蠢

銀行借比你唔計息？

真弱智

大傻鳩教精左d 五毛

附上神諭

你睇你條柒頭
唔撚死都無撚用呀你

佢本身都係問銀行借冇嫁喇
可能收平啲囉
反而銀行可能可以收平啲

驗腦啦

柒到冇朋友

財經台啲人係咁上下質素

仲要話人窮唔方有錢得去邊

支牛50蚊係咪俾硬？

富途話唔收息同手續費喎

你係咪當左孖展呀醒目

師兄真窮撚
未夠錢玩股票？

出咗公告話乜7都唔收
全數退

Pin this on9 jai

年度最7既reply

【公告】螞蟻集團暫緩IPO的突發情況，富途證券決定免除所有參與認購客户的認購手續費和全部銀行融資利息，與此相關的成本均由富途承擔。相關費用的退還方式和時間，請留意我們的進一步通知。
$富途控股()$

唔洗pin第二個係

好有良心， 息都唔收。

on 9

衝出黎_

你真係唔識架wor

我個本借咗俾銀行 佢唔俾返息我 銀行仆街黎

經牛牛,輝立果D 應該都隨時蝕息,手續費就一定無先

條肥仔真係唔識嫁WO
孖爆班友係同證卷借
支牛有無話唔收你息呀

支牛話退埋手續費同利息
佢自己硬食

支牛又打連燈仔臉了

【公告】螞蟻集團暫緩IPO的突發情況，富途證券決定免除所有參與認購客户的認購手續費和全部銀行融資利息，與此相關的成本均由富途承擔。相關費用的退還方式和時間，請留意我們的進一步通知。

嘩,牛牛萬歲

有呀

講緊借孖展蝕孖展息呀
少年股神返學記住唔好玩手機

即係今日會退返？

原來你真係唔識嫁WO

良心

sorry 7左 收返

有

唔識其實可以唔出聲

你真係唔識喎

借左100 萬孖展要比幾多息？😭😭😖

富途

理解師

咁樣蝕一次好過賣廣告

同阿里爸爸第一次上巿一撚樣
無本生利, 幾日息都飽死佢

屌你emoji

好多，一個飯既價錢

原來你就係舊腦

蝕息就潛水啦
仲要死出嚟話唔肉痛
你班有抽螞蟻最撚岩返去大灣區住

遊戲點玩都唔知，呢d 基本野啦師兄

搶二樓來柒

個Marketing做得幾好

推比人睇下你幾柒

engine狗唔識就收下皮先
識少少扮代表

Top fail ...

2樓

柒啲姐,唔好做傻事呀巴打

本來佢地借錢再借比客貴極有個普，今次又可以吸D人轉會

收皮啦柒頭

屌你老母正式衝出黎柒

仲諗住有得汁返2k食餐好

400億 3.98% 5 日
二千萬廣告

隻馬騮成身蟻

佢借返黎洗鬼3.98%

手足用牛牛，人唔笑狗都吠

On9, 利不嬲係銀行/券商食
螞蟻hold左你啲錢冇比貨你，你可以claim佢息
依家佢息都唔賠，你自己比息銀行/券商

廢老都係做番定期啦

兜完未啫

得翻本地銀行 同 證券行未表態

抽股個50蚊手續費有冇得退?

咁佢實袋既野嘔出黎理鬼佢個成本咩

做咩野

算唔算自食其果？

牛牛最有良心，孖展息全退

富途證券：螞蟻集團暫緩IPO的突發情況，富途證券決定免除所有參與認購客戶的認購手續費和全部銀行融資利息，與此相關的成本均由富途承擔。相關費用的退還方式和時間，請留意我們的進一步通知。

仲有20萬人既手續費
每個收50/100 都幾多錢

柒到揾窿捐

唔識真係唔好出聲....

你都係收一收皮先

如果吸到客，都值
大大聲講3.98%貴得有道理
以後大把人開

獻醜不如藏拙

屌你老母中銀你快D同我出黎交代

佢唔俾返息還本俾你地，孖展還孖孖展

無錢買就靜靜地睇啦 屌你老母弱智仔

用石頭還息先！

孖展既就要比銀行息
現金既比佢hold起舊錢成個幾兩個禮拜蝕利息

果1千幾百息，樂享都唔只

用牛牛冇事

咪就係唔通補貼番你利息?

講緊孖展個班呀弱智仔

嚴重弱智

7撚到咁真係好好笑 個真係畫龍點睛

個汁死咗

仲要第一個衝出嚟柒

幾時會收到錢

窮L發現

樓主好撚好笑，衝出黎柒

咁好 諗住蝕比佢

事實係柒咗

黑人問號

今次到你柒

訓醒未啊

免息貸款

柒頭 搶口搶到呢

屌你又多個盲人

IQ> 200

傻鴆

比人瘋狂咁屌

喂 好撚7阿 你老母

死傻閪
縮番入你老母個閪度啦

新手一問：但螞蟻hold起啲錢作抽新股，本身會俾返啲息你咩

笑死我你估銀行 股票行開善堂咩

富途好野
利申：無抽

銀行果D使唔使比息？

抵富途成功
老老實實

正常都要

兩個鐘就有77個quote reply

華盛證券：全部退還螞蟻集團認購費用額外發放50元認購優惠券

2020年11月3日螞蟻集團(06688)決定暫緩 H股上市。針對此突發情況，致富證券以客戶利益出發，與客戶共同承擔相關手續費或利息開支，安排如下：

‧ 以現金認購(電話申請或於延長時段申請)之客戶：如已收取HK$50手續費，將獲退回HK$25；
‧ 以孖展認購之客戶：有關孖展利息會統一以2.5%收取，金額不設上限，而HK$100手續費則不獲退還。

有關孖展利息及手續費退款將於2020年11月6日(星期五)存入客戶的致富賬戶。

如有查詢，請致電 (852) 2500 9199 與客戶支援中心聯絡。

致富證券有限公司謹啟

用致富嘅會唔會嬲到轉支牛

借錢緊要還

銀行現金抽嗰啲幾時可以退返錢？

輝立：利息只計5日，手續費照收

漲樂全球通：統一按2.5%利率收費

呢啲咩證劵行嚟？個名已經唔出名仲要少少PR都唔識做，一免手續啲廣告仲多過填息啦下話
而家仲俾廣告唱衰自己個名

牛牛真心癲

最叻以本傷人

財經台同房屋台就係多得你班小學雞搞到低質曬

牛牛擺明以本傷人

自己硬食個息

單場退錢
三T用大熱門代替

支牛好波 $50蚊都收得返

中銀講明唔退喎

螞蟻點都賺咗一個星期息，又贏

有無人已經收到錢

其實唔退係合理

大陸公司以本傷人 當落廣告

想知一通會唔會退...

咁輝立孖展左係咪仲計緊利息 係咪無得取消孖展

輝立：利息只計5日，手續費照收

都叫好過繼續計息 不過無支牛果d咁識做人

應該唔會啦

耀才啱啱宣佈連利息同手續費退錢

《經濟通通訊社４日專訊》招商永隆銀行公布，在招股過程中，該行已豁免透過電子渠道認購螞蟻集團（０６６８８）新股手續費，考慮是次招股對客戶之影響，現決定豁免透過該行認購客戶的全部新股貸款利息。（ｃｗ）

銀行仲通知我抽到2手，咁即係咩意思

私下醒你

牛牛好波，焗其他行跟

一通果$5.5手續費都唔退，正仆街

知唔知一通點check自己有冇中？

果幾蚊算啦

叫你賭白頭片

死窮撚

淨係睇到退幾多，乜都冇

廢事理啲窮酸客

用左輝立抽，牛牛我錯了

我仲未退

用左渣打銀行現金抽，出退款消息未

退左了

收手續費

咁睇嚟本身中咗，仲未退俾我

華泰國際旗下漲樂全球通稱，本次螞蟻新股融資的利息由原本3.9厘，將降至2.5厘

原來係華泰下邊
點解改埋啲咁on9既名

點解可以錯撚晒

+1未收到

Citibank 有無得退？

Citi 唔係不嬲都唔駛錢抽？

唔係，我4皮佢收左我400

證明用支牛抽國家隊係正確，息都退埋

其實係咪退左唔中果D先?

渣打又話今日內一定退翻

退左抽唔中個筆了

咁即係中左既錢係未收到住
咁可以望住打個J先,叫做J下中左先
只係無上市咁解

唔收！

牛牛 無啦啦中左手 幾時先退埋加手續費

你見無退祝,所以估計中左手?

佢出埋話中左手 唔係估

岩岩問左中呢筆加手術費會過多兩日先退埋

渣打香港：根據螞蟻集團的公告，其H股將暫緩在香港聯合交易所有限公司進行上市。爲了方便所有經本行申請的個人客戶， 有關申請款項（包括獲接納申請及不獲接納申請部份）， 以及本行收取的港幣100元申請認購費用，均會於今天内退回到客戶戶口。

無收過
定今日已經係亂咁黎?

我都收到呢個message 不過未收到退款

連登驚現On9仔

經紀佣金呢？

Hsbc未退

原銀退 , 不過抽中左果啲手續費都要照收

點解退少8000蚊？
hsbc